[突發]TG推出動畫sticker

Introducing Animated Stickers

• Send ultra-lightweight high-quality animated stickers to express emotion with motion.
• Receive animated stickers instantly on any connection at just 20-30 KB per sticker.
• Enjoy smooth animations at 60 frames per second.
• Create new animated sets and upload them to @stickers for everybody to use.
• Try out these sample stickers:

Read more:

又領先whatsapp一大步

正呀喂

有冇IT大俠整下連登stickers

同求

推

大家有冇啲好既STICKER GRP?